URGENT - 香港警察無理阻撓#立場新聞記者採訪

香港警察無理阻撓#立場新聞記者採訪

#hongkongpolice
#violatefreedomofpress
#freedomofpress

See their live feed

請將軍澳街坊立即支援

現場對駡中請市民立即支援